民主黨啱啱出咗聲明

民主黨明白「公民議政平台」籌委面對強大政治壓力，及政府無理打壓風險，理解他們的最終決定。我們理解，公民議政平台從來沒有邀請政黨參與，而只以區議員的個人身份組成，民主黨亦從沒阻止黨員參與，對被指無法溝通感到詫異。我們相信，不論傳統民主派政黨參與與否，各式各樣的平台依舊可以無懼政權打壓成立和運作，這亦是多年來香港公民社會的普遍運作方式。

在現今政治環境下，我們相信公民社會應保持運作彈性、有聚有合，會繼續和公民社會各團體按議題合作，即若未能達到共識一起參與亦相信可各自努力。

政府肆意打壓香港人的自由，過去一整年借疫情押後選舉、封殺港人遊行示威的權利，濫捕濫告變本加厲，國安法更變了萬能KEY用以恐嚇香港市民。我們希望各民主派同路人能一起對抗極權，而非指責他人。來年民主黨會繼續與香港人一起努力，在各個崗位堅持理念，面對未來更大的難關。

祝願香港人2021年平安。

民主黨
2020年12月31日

淆到

成班垃圾

泛登仔:同路人

所以民主黨畀人唾棄
唔係冇原因

民主黨：聞緊屎

所有既民主黨 都係出名賣香港

中共：計劃通

而非指責他人

講出黎自己有無笑？

2 3 4五毛光速回應

5毛光速留言果然真係盡責

佢唔join 但又冇屌人join 有乜問題 本來政治就係spectrum

唔明

Ok, 素人區議員自己搞

五毛邏輯 整個中華民族 只能奉承中共 容不下任何異見 如是 令國家和民族陷落

賣港是閣下主子 邪惡政權

#5都係

唔好激嬲中共

呢句嘢講咗有冇十年
不過而家事實證明
你唔激嬲佢
佢都會搞鳩你

五毛開party?

PR自動留名點名中

民主黨專門出賣香港

@無人格的毒男、UST南亞仔、通街都係處、原由柏実、救世港豬

天琦真係睇得好撚通透

⋯⋯.政府肆意打壓香港人的自由，過去一整年借疫情押後選舉、封殺港人遊行示威的權利，濫捕濫告變本加厲，國安法更變了萬能KEY用以恐嚇香港市民。我們希望各民主派同路人能一起對抗極權⋯⋯

係
呢3條友都算出名喇

#11係泛民議助，好驚冇工開日日上連登奶泛民屎忽

唔啱聽嘅就係五毛

同中共話示威係收美國錢一樣道理

一息尚存 絕不跪低

民屎黨真偽賤種

成班連登仔係咪盲
民主黨咪講咗冇阻止黨員參與議政平台囉

垃圾得過你條五毛秒回

點解叫民主黨嘅都咁柒

來年民主黨會繼續與香港人一起努力，在各個崗位堅持理念，面對未來更大的難關。

黑警都講佢冇酷刑義士
鹿道立都講香港有法治

呢個咩來？

來年民主黨會繼續與香港人一起努力，在各個崗位堅持理念，面對未來更大的難關。

課金！課金！課金！制度內抗爭！

唔明份聲明有咩問題？

又含

民主黨
賣香港

2021年都黎緊
重咁撚蠢撐販民快啲去死
Plzzzz

泛民(要保住份工果時):議會戰線好重要，本土唔放低仇恨投我就係分化

本土自己搞議會,泛民:呢個議會冇糧岀，仲會犯法，唔洗預我啦

你係唔識字定點

官方上無阻止，但黨員為自身利益而唔參與咪一撚樣，為參選下屆立法會做忠誠反對派。

冇問題你又拉

樓主pin this

無見過呢個姐

你似五毛多啲喎

無糧支 不了

呢班藍衫肯定係五毛分化撚

民主黨 my香港

收啦

食屎la 白鴿黨

你搞平台 人地就老奉join你？
惡過共產黨

仆街飯民

手足

熱狗
Blocked

民主黨要保住清白之軀，仲要參選㗎。

巴打新年快樂

熱狗黎
唔係追住泛民鞋底黎奶就唔係同路人
反泛民一定係熱狗

S

on 9

D垃圾仔撚會明咩民主黨對佢地嚟講係手足嚟 因為都唔係想羸

你班傻鳩日日叫人總辭

而家總辭左啦 又無聲出啦?嬴哂啦場運動

就快全世界都係熱狗
只要唔啱連登仔心水=熱狗五毛PR mon po 狗

係咪自打嘴巴

慣手勢啫…推返
咁份聲明真係有問題？

唯一無講錯嘅係
無班泛民都可以照搞嘅姐
其實係咪驚DQ

更貼切嘅形容應該係信仰
個虛假嘅制度同班撚人(包括親販KOL)一日存在
班垃圾都會寄望呢個看似本少利大嘅「方法」有效
香港人一日冇當家作主嘅心 唔展現執政意志出黎 都係徒勞

屌你老母 泛民你老襟唔撚屌得
垃圾政治bb亂鳩咁屈毛

曲到圓？

民主派初選
九西Big雲輸撚咗都知咩事

等陣又有傻鳩話熱狗block

唔好屈，我最撐泛民

有腦都知民主黨賣港啦

my香港

歷史要銘記

等陣又有傻鳩話熱狗block

呢個係曲

#49

分化
Blocked

民主黨 建制 都係害緊香港人

兒登仔幾時成立返個兒登黨出黎

咁巴閉又唔見你班兒登仔搞個兒登黨出黎
正垃圾

睇完留言再睇內文，發現好多留言都係五毛

咁其他spectrum出黎選果陣泛畜又屌人係鬼收共產黨錢? 其他spectrum叫佢地唔好接受中共委任果陣泛畜又屌番人轉頭?

兄弟爬山
你爬獅子山我爬鑽石山

成個po都係五毛
成個連登都係五毛

睇親都想問 呢個咩場合嚟 民主黨同本民前會同場出現

一早有

咁當日本土唔投泛民果陣你又有冇份屌人五毛分化熱狗PR?

有就即係雙重標準啦

socure？

應該都係確認書記者會之類

來年民主黨會繼續...在各個崗位堅持"理念"...
個理念就係努力賣港

挑，你班本土派自已咪又係縮，你撚有資格鬧班泛民。

睇留言就知人地收左錢，連admin 都唔知
我係你就唔上連登啦，全部都係五毛黎

你不信我換個帳號發同樣的話給你看

本土派縮就唔會有國安法啦柒頭

19年6月9號泛民一早代表左香港人投降

呢兩個柒頭縮左去邊？

據報導，梁國豪表示曾再三邀請傳統民主政黨加入平台，但只收到「暫不討論」的回覆，令事情膠着。
周竪峰直指，平台夭折的原因是民主黨和公民黨杯葛，指他們在本月22日收到取消區議員資格的消息後，立即公開割席，並禁止黨員參與平台，導致平台在最後一刻難產。

民主黨指理解該平台從沒有邀請政黨參與，只以區議員的個人身份組成，該黨亦從沒阻止黨員參與，對無法溝通一說感到詫異。

而家係口同鼻拗喎…

民主黨政網都無聽過？

Sor，之前無入過去睇，thanks

最垃圾都係佢哋班fans

成功未必有我
但我知道
成功一定冇民主黨份

唔係叫佢地總辭係叫佢地拒絕委任，泛民成日偷換概念

我一直叫佢地表演切腹謝罪
表演左未？

佢地曾經喺網上食熱狗

簡稱熱狗

我唔信，so?

4/5位數字ID特別多5毛
（不過當然都有好多好人 e.g.財巴）

民主黨淆唔淆係一回事

不過啲本土派有時太過要control所有路向，「唯我獨尊」咁嘅款，但個頭又話「兄弟爬山乜乜柒」

最後唔夠人講，或你唔跟佢路向，就搵「手足」「義士」呢大你……

泛民每一次選舉都要control所有路向

今次投七號，下次先投六號
但個頭又話「兄弟爬山乜乜柒」

仲岀動民主大報抹黑人係鬼
「唯我獨尊」咁嘅款

最後唔夠人講，或你唔跟佢路向，就搵「大局為重」「唔通俾建制贏」大你……

明明拉布呢個功能泛民自己親手廢左
為左趕走毓民同保皇一齊讚成主席可以趕人走

不過泛粉有腦就唔係泛粉啦

聞屎黨

呢班仆街冚家剷

分化撚blocked
我地黃絲話係五毛就係五毛
屌泛民同路人即係幫緊共產黨 都係五毛黎

香港獨立，唯一出路呢句算唔算離地？

呢個po啲著名泛登仔全部唔入黎
扮睇唔到就唔存在

六號𠝹票撚好撚鬼
六號都夠票啦
下次投返佢

急住出黎

d 5毛唔好以為霸左頭幾個位就帶到風向

上次信左大律師楊岳橋
今次想投返天琦，應該投幾號？

你地屌泛民，邊個最開心
屌建制派又唔見你地咁落力

佢地係垃圾
不過熱狗仲垃圾

空白AC

PR confirmed 大家睇路，好可能係五毛分化撚扮人

販民：天琦19年冇出過黎勇武，擺明收左錢

某幾位五毛加一條傻鳩係依個post 咁落力呀

正呀，食花生先

講落力又點夠你地基字頭屈毛交友黨

嘩 賊喊捉賊？
泛民呢三十年搭咗個大台出嚟叫自己做玄門正宗
本土派我比盡你十年
仲要開頭係咁比泛民屈係鬼屈歧視支那人
DQ4 , 投7唔投6，屈魚蛋義士係鬼要割席
邊個先係唯我獨尊？

保民聯算唔算

我幾時變基字頭

笑了

唔該你起我底先講嘢，我好似無係基爾個post 講嘢喎

On9乎？

仲有你on9 真係唔扮㗎喎

基字頭同民主黨單嘢有乜關係

泛民係同路人唔係手足....一邊上路為自己賣香港

吉川卓笑得幾甜

屈毛黨分咁多字頭，記錯左添
原來係支持負皮標籤屈毛系統嘅販登仔

Admin 唔理你地喎，連登俾五毛佔據曬你仲唔退出嘅？

入黎淨係屈毛唔幫民主黨辯護下？
諗唔到野講？？

Ok
當時泛民初選
都有傳到本土派唔積極參與

結果大家有眼睇

希望今次本土派呢個民間議會民主黨唔會縮沙啦

雖然份聲明已經好明顯係縮左，唔會以黨名義參加，你想死撐我都影響唔到你

支持乏民，五毛白做

其實你有無諗過你真係智商有d問題？

佢地本身係五毛，無論佢講得幾好都好，都係五毛呀

我都覺得佢地講得幾好添，但係可以改變佢地係五毛嘅事實？

其實，你係匡智出嚟㗎？

唔通啱你嘴形嘅，就一定唔係五毛？

你都幾on9 㗎喎

你人生點過㗎，你究竟係咪廢青，無出嚟做過嘢㗎？

屈毛黨果然對屈毛好有堅持

證據呢：

係呀我係你匡智啲院友呀

仲有，你依個同民主黨單嘢又有乜關係？

你智商有問題？

我淨係知唔啱你嘴形嘅，就一定係五毛
你最撚醒

駁唔到啦你

Btw你起我底，睇下我捉果個係咪五毛嚟？

我曾經捉過一個有四個分身，俾人ban 足嘅五次嘅五毛，你夠膽話佢唔係五毛？

你匡智，就唔好玩連登啦未見過世面嘅廢青

咁所以呢？你唔啱我嘴形，我幾時有話你係五毛？

講啦屌你可唔可以摺埋呀傻鳩

其實我係五毛，你柒左啦
捉錯毛，on9仔

反而我就真係俾你屈毛啦，想唔想睇返你講過乜呀？

呀，你係五毛，咁代表另一個唔係五毛？

神logic

民主黨真垃圾，下屈都係食住美心投松泰算

點呀，潛撚咗呀，屈毛黨

你老味，我都未話你係五毛，你屈我毛，你自己打自己嘴巴呀匡智？

涂謹申 James To

12月24日下午4:53 ·
我覺得人大常委會忽然傳出DQ區議員等消息，與最近的區議員全港議政平台可能有關。北京要找一個「國安法實施後」的基礎去DQ區議員，這個平台確實有不少風險！

佢地仲係覺得要DQ佢地係會需要平台呢個理由
大佬你都玩到立法會總辭啦 仲黎呢套唔好得罪中共

點呀，匡智死廢青，同我躝出嚟呀

投熱狗 we trust
唔投熱狗即係鬼

姐係be water

投熱狗就合曬佢心意啦

只要唔係熱狗，其他全部都係泛民建制

咩做得咩唔做得
枱底傾好曬啦，繼續做忠誠反對派咪有糧岀囉

你睇上面幾多忠心耿耿嘅票源

你老味，屈毛黨

上面隻泛民狗新年流流激到爆血管
係咁洗版完全同主題無關，扑左佢先

當你自己屈毛證據就當睇唔到呀

廢青熱狗

廢閪，係咁話人屈毛，但係自己屈毛就當睇唔到

死熱狗

唔係有幾個出黎抗爭下, 成個黨都可以即摺

熱狗仲賤過泛民狗

自己就話最卑視屈毛黨，結果佢自己做埋屈毛黨就當睇唔到

雙重標準撚

咁你又屈我毛？

屈毛黨

沒有無緣無故的恨

一個邪教呃到人40年先俾人拆神壇都算成功喇

你睇上面啲教徒幾神心

2021 要搬去大西北搬鄺神入立法會

算鳩數啦，話緊你屈我毛咋，自翊言論自由嘅屈毛黨，縮返傷你老母個閪到啦

冇能力搬嘅請課金Patreon支持

你咪一樣

我唔準你咁樣講泛民㗎

人哋對住共產黨好聽話

泛民初選又做咩就本土派唔參加就係鬼？

唔好意思呀，我唔支持泛民㗎

唔好意思，泛民我都想屌

算啦，條友on9 到以為唔係支持熱狗，就係支持泛民，係屈毛黨嚟㗎

謝通知

係得你班傻鳩先睇唔透咋

Happy new year

一百萬嘅問題
我究竟係:
A:五毛 B:匡智 C:熱狗 D:以上皆是

當年淨係新東都6萬幾人，仲有大把義工都未夠秤

睇到白鴿黨啲黨鋼差啲感動到唱
"池瀨bu羊左lu嗲打淫蚊"

諗到高佬當時個反應

佢收下把口做實事會好D

呢啲就係佢嘅實事，勇武就係鬼，立場始終如一

有咩問題？我的確係咁諗
入返正題，你啲帳號喺邊？